[7-3-2018]股市直擊+波神信眾區

早起鳥兒有post 開

D7bC

bye bye cohn

molamola＞yaulayaula＞molamola

轉身射個三分波

霸氣盡現

sir run man

左一巴右一巴

🤷🏿‍♂️

漫畫進擊的巨人好好睇

咩料

爸爸.....下星期係咪真係會大升架

究竟爸爸而家身位係咩？

我會把你們都找出來送你們回家...

點解隊得咁快
真討厭跌市要Put Guy
倒跌一早預料為何還是未覺曉
Short Put 都不見了提早接貨現金缺少
Long Call 早有預兆又係時候變紙（妖）

誰願見死不救現金不留像一個柒頭
能買過多少Long 與 Short
一千個亦自覺不夠
無懼我心傷透蕩揮衣袖牛證帶不走
無論是Long Call 與Short Put 早死就越快有得受

this week 296 ho ng ho....

Sor 有d唔啱音...

today

白仔mode: 債市好健康 大戶派錢

approved

全靠我平倉炸

好友會戰勝歸來

都唔知點gun

你都知自己咩呢⋯⋯

mode:早已預料 所以sc lock倉

跌好小

廢淡

Call

人走我又黎啦
30305-1

老頂呀，你去put啦

又黎攬炒

Strong call

屌！

冇攬炒
我尋日贏過百典

PSG

D7PCBC

你走啦，要搵人陪搵廢淡好鳥

隱藏行蹤是刺客的本能...

內銀救/累全家

ok,連埋上證救全家

穩住禾抆撚然...

單日轉向gogogo

咁就fill jor gap

redbox ar.... u see u....

嘩 爺西大把錢 唔PUT得

HSI 百屌成材

好 一齊put

ho pklm

G

唔係點呀
你叫我去call咩
年頭有鬼生意
生意淡薄,不如賭博

用內銀9夾....

期指吉倉花生

我有無睇錯
低水咁多既?

內銀比大市早見底都得gei

無呀，訓身put啦，咪做好

早知琴日入1299 LP

高低水大法

月沽期指到0

gap die

痴撚線.....食飯前倒升三百丫笨

嘩咁都升到 抵輸啦

認真打別嘴了...

TLA...

有明燈指引

Sing

掛張31605先

讓國指先突破
再讓恆指緊隨其後

唉

話說舊登到，真·大芋都係淡友同路人

救命呀⋯⋯

我沽左6 張細

佢兩萬二淡上黎喎

1098

暫時即市係咁上下...繼續區間頂輕手沽即市...

食返50點補下血先

你架船成日超載

1299 =g

Love J 條PK send 閃卡俾我

agger 尋日就係威係勢

集合埋伏...

可以伏擊未

區間市入面有個頂就有食搵喇

佢淡左好耐啦

agger,頭先即put

佢agger白清d位開ginger

幫人渣鳩又要話你知咩

用即市計國貨12410-430左近小時圖大長方形仲未有任個突破跡象...一沽就有幾十典喇...擺低453左近cut盤直到長方形爆破就夠啦....禾唔貪 幾十典已經巧滿足...

即市沽神

優先擊殺輸出...

LL個久保以前拍嗰D片真係同AV冇乜分別

Titanic 2...

Jack is back !

link?

....宮清
放學天台等
I know Thai hand

俾個機會嚟short please.....

....死未

lmhy

通常之後都係下海

禿了就會變強

306>303>306>303?

頭先平晒
今日贏1點
升返少少比我再沽

又係呢個post...建議全世界都應該買返本佐倉寫真再俾分...

拍得呢d片都係下海邊緣

不知不覺開始變強

茅啦...除左新xx海紅之前有d垃圾片 巧少cv下海...

明顯拍果陣時未入行做cv啦...LL其實救左果班友

最近肥達twitter係度賣波 笑左...

班cv豬咁都唔滿意 有片睇有聲出 又可以開返佢地d咩果果本聽住把聲一齊J...

其實都差少少就下海

利申返 佐倉大法好...

苦清is G

30455-1
偷左幾十點

開心share

大面天係塊面大左d...但自從女神上身之後見到佢個樣都充滿親切感...

Ng diu

又比位

ok strong follow

夾die

綠色put
紅色call

fall pls

喺1月初曾經騎過「星洲司令」參加試閘嘅「炒飯哥」羅理雅就坦言，自己呢一刻仲未搵到打吡座騎，羅理雅當日試完「星洲司令」後竟然唔騎，呢隻惡馬因此落入史卓豐手上，並於經典一哩賽入Ｑ及勝出香港經典盃。

有贏面嗰d一早有固定人選

Strong follow

大針

集完氣了...

睇2333就知175都真係幾難做...

370>150>殺

LC 314 全月精選，岩岩做

我明
放棄左了

多謝屎神

10696

who will laugh till the end

304鑽石能量底

snoop God save the world

屎神出山 play all

超大爆邊前奏

禾的武器比禾還快...

HEHE...

再敏捷的身手，也比不過一錘定音的力量...

go go power ranger

daddy

ok 37000

閃開讓專業的來...

rb 走勢幾好

大户放過我..一出聲跌200點？！

GUN❗️

加倉

瘋頂雙拼

史頂<4

不出手，就永遠沒機會...

再追啦
升返一百就可以平手

冇305就...

當家精選尋日試閘好似彎左咁款

嘻，世上無幾多件佳龍狗

佢主要係試出閘果下 但打吡我就唔會買佢了...試得一般...

今屆打比又係水準好差下

直路大仆街係咁推都過唔到強國勃起
過終點收哂皮

最好果隻2000都只係相對合適途程...

推倒第一個塔...

Go Go Go Goallll

賓周馬 卡雲尼 莫拉達 邊件廢d

tin tin ar... 你無實倉我唔會怕你架...

卡雲尼唔係廢 係無人傳波比佢

我走晒了
贏多Ｄ

唔係掛

123

一個鐘已經-3450..

幾多點止蝕？

我都諗緊佢叫冇人傳？

佢一場波可以浪費幾多次機會

輸出驚

12幻

我屌鳩佢地班台狗
我跳入去幾次
2打2都走路
on9

平海千四直上二千

時時P

就俾炒飯啦 我真係會買佢....

十三少終於有得跑打吡

有1.4 多多都買....

D台🐶食屎大...想DIU柒爆個廢柴凱格路仕...

海格打野？ad 菲尼？

頭5隻同後面堆馬差好遠咁

個條慢魚

老老實實 隻陸寶有d能力 後面果堆得呢隻睇得 前面1-5號飛雷西當家精選......

穿29500就可能止，但果時應該無乜淨...

史神唔係話11號先出糧咩?

時時精綵唔怕蝕最緊要走生位

係唔係都係靠追一段 佢又真係場場追 贏唔贏到要睇果日利唔利放.....

123 ar

要搏就搏佳騰駒

2000通常去到轉彎已經有四五隻打柴
實有位

正路2+4》1+3+5

TIN TIN AR...傳 LA...

275止ok ?最多請你食m記

後備馬 練馬師 評分
喜歡笑 麥菲文 82
綫路光輝 大摩 81
怪獸剋星 蘇保羅 79
成才 葉楚航 72
威進駒 呂健威 62
鑽飾神聖 呂健威 62

笑左

Big acc chase kill me..含撚都無味

大媽 vs 外資

別把自己看得那樣高

加倉好時機呀！

THIS

如果以我自己個人角度我會揀8.75 權金唔太吸引 但風險低一截....

屎頂雙拼

ok confirm 今次冇plrr la,.

agger

DIU LUN 死 D 台🐶

我覺得隻當家精選似當年首飾太陽.......唔到2000.....

喂呀。。

刺殺的精隨在於出奇不意...

confirm 反彈?

等緊越塔強殺..

rb is g
blow job

wai ar.....

me want today break 480

爺西助攻pls

食埋d700put先

u play all la diu ....

baba 又錯？

TIN TIN AR

唔係我平晒讓你路

老屎決戰黑田

大佬呀

日線早市收陽加內銀升呀老頂…

田少今晚有幾多隻心水...

咁動盪嘅市況 我決定去睇第9集龍王 治癒下弱小心靈.......

FBI...

我跟Paulo

今日差不多夠皮啦喎

me too

Tla

小二 唔該五條黑腸

係唔係要見血?

有黑田大將軍守住298

師父好撚痛呀

又屈？

298我講架

我不是說今天啊...

ok call

據《每日鏡報》報導，目前雲格在阿仙奴的帥位已經搖搖欲墜，儘管他決心要在兵工廠執行完合約，但是據Football.London報導，巴黎聖日耳門隊有意請這位68歲的老帥。

最近，兵工廠遭遇4連敗，其中還輸給厄斯特鬆德和白禮頓這樣的弱隊，這讓阿仙奴球迷不能忍。目前雲格和阿仙奴的合約還剩1年到期，但是大巴黎已經十分有意讓雲格成為他們的下一任教練。

然而，雲格卻堅持說，他是那個可以讓情況扭轉的人，有報導稱，他已經告知了自己教練組的成員，他不會在今夏主動辭職。

大巴黎方面，在他們被皇馬淘汰出歐冠盃比賽後，現任教練艾馬利可能在今夏離開。法國媒體Le10 Sport也報導稱，大巴黎主席納賽爾又重燃了對雲格的興趣，他已經試圖聯繫雲格，看他是否願意在下季執教PSG。

有錢既爺爺會買幾多個幻幻

C ng c ar

陪你

放過阿迷啦

宮CHING 平心而論龍王真係巧巧睇...我都想做龍王....

銀子最高

動漫主角個個都想做啦

真正做到既得人走誠

成支燭..

識食 me is 師姐派...

OK遲下追返先.....

30105+1
860 cut

粒十字星越黎越大力

PLEASE CALL ME RUBBISH.........

老女人

BTW 佐倉真係唔好配蘿莉啦好嗎....返去配返D姣西同cocoa咪算....佢配蘿莉9碎配到15碎初中雞咁款...

上集今句

好厲害全員都好可愛

小學生實在太厲害了

我嚴重懷疑人走蛇收收埋埋教小蘿莉炒期指........

苦醬你這就不對了

人走蛇混合過關1拖2....定係想1拖5......

die dou ng lun break dklm

<<

hard dou on9

tla

有無人賭J?
期收市前見300?

又磨.....

留番今晚先break la 唔好咁快用盡力

u go MTR la diu

消耗廢淡別開戰

My LP 重見天日 下星期到價ok?

ai ....

三幻點鑽石能量底

我淨係知D 倉一定鎖左笑緊你班廢好

uicy is 先知

無喇...

慢慢爆塔好過，直衝基地會有損傷

GAP DIE...

you love ai醬?

蠢毛fingfing下巧得意

殺！誰也別想攔著禾...

u really need see dr... i know social worker ... need refer?

原來苦幹ching 係變態戀童蘿莉控

組隊？禾不需要TINTIN...

impossible....dun 屈 9 me......ME思想正面.......從來只課金抽淫婦.........

利申 今次冇課

FGO課到破產....

唔撚課飛鳩了 平時課IMAS SLS已經課到想屎.....要乜冇乜....

同我龍波差不多....

睇返隻環保動力一外檔外遊鑊鑊屎......其他情況全部都會衝一段俾你睇...再睇今組對手絕對唔強....威信用柒東邊有咁壓一贏面........

你抽麥巴比啦

1299就黎爆次勁既嗎？

佛心營運

downward ok?

向心系

[連登革命] 我現在宣布 連登革命軍 正式成立

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

向心系統只試過錯波幅，從來冇試過錯方向

升一點

我考試只試過答錯 從來冇試過錯方向

312追call一點止賺

又係你

WA DLLM...

點出裝ho...

輸出驚來來去去都係物穿三寶+王劍GA LA...

我有咩問題
開哂倉比你跟

冇所謂啦輸錢比1299都開心既

炒飯炒到好CHOK

好緊呀

隻馬都唔想追咁 只係其他馬更廢自己斷先有p

輕鬆贏..

見到佢咬d位幾驚冇p...

今日塊地咁
天下為攻除左造馬真係好難甩

肥鬼真係去紅星

又加10分...痴線...

J2做乜9 笑到我

之後又跑大賽 神仙play all...

跑馬地千二跑到1:08

神仙1200大把貨輪住上

擺明出黎追分趕季尾

求屌醒 想撚撚快樂神駒P....

蝦腸 天下為攻 爭分奪秒 諗起都硬硬地

紅旗仲有冇呢

短途舊果d molamola

係冇架.......上場埋尾50俾鞭鞭同爭分奪秒毒打.......

鞭鞭真係走漏眼

於速渣bu打...

拉馬師

踢中左前面隻馬

什麼鞋好

以為佢又扮獸醫

勇者勝 1.3 屌...

304都黎緊喇

爸爸!啪啪啪!
爸爸!啪啪啪!

廟區好 bearish 嘻嘻...

勇者勝追中了 終於...

係時候入箱老美花生醬

ok strong call

吳長進咁樣搶條Q

下關歡喜心 最後環保動力 頭兩關wp 尾關剩p...

信炒飯

1.5...

閃人先 打波....

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

千戶大人呢個look幾正....

賓你都岩

苦兄2關啦

1.9幾好

霸氣呢

霸氣

屌 302-305 行range.... Long 邊咩邊都仆街

未到月未磨咩9

uncle iv

期指唔得？

呢兩日無開過期倉，太忙
而家先去食飯

30375-1

爸爸一個talk又收2800 一票難求
拍得住周杰倫

有冇傳...

哪有書

一係紅衫
一係午衫

molamola 牛牛冇左個頭 變午衫

仲升緊囉

yau la yau la

鑽石底

wa diu night flag wtf

老美倒升先算啦，長沽必勝

2800x1000?

Maggie 大步大步 殺緊上黎啦

仲以為收唔到陽燭爸爸就笠水
夜期升番爸爸先至出live

唔係又要除褲拎條丁黎賭下麻

淨係一百個，扣埋場租又收廿幾個
一個月一場 都fat fat la

東東騎得起威信

唔計夜期用日線早市收呀
今朝咪講左愈低開愈開心
30150開收302

一望空已經彈出黎

ALL CLS...

10 quota
don;t fight with me

lm

其實不如搞下簽名會一個人收$200....

影相500

揸手 150

納指日線圖好靚 38000 膠膠膠

Put jor how to do

堅持永遠係種美德，總有一日會跌

反手

希望在明天

Ho

出面個低質私影8000 1Q

又黎有雞定冇蛋先

俾左錢所以冇思考
定冇思考所以俾左錢

初戀無價
牛廢都可以係初戀呀

好眼訓
唔等啦
食二十點算

渣ga

老野唔可以唔夠訓

咪係，道指咁款，沽過夜都無問題啦

老先唔訓

痴線個個都唔使訓

弱者先訓教.JPG

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

原來係你

trump trump ar

👏🏿

🤘🏿

👇🏿

哼ADR仲升緊一百點
我唔會驚你嫁